岩先我隻倉鼠偷左我支煙仔食

我平時就唔鎖籠既，因為佢都算乖，淨係係個寵入邊轉黎轉去。

點撚知岩先一訓醒

就見到個籠開左，隻野就走左出黎拎住我書枱上邊支煙仔係到食

見住佢當係庶咁啃

我想問倉鼠食煙對佢body大唔大影響?

好大鑊
你諗下個比例

真食煙

如果佢煙癮發作

帶佢睇醫生應該點講？

定俾我支電子煙佢吸算?

睇醫生啦仲上黎問

不安

樓主睇定係隻鼠睇？

食開有條癮

係草果part 定綿果part 食， 有冇點過

草個part食左半條

下次可以試下加埋大麻

今晚等執屍
你咁大個人就咁食都死啦

識食

可能仲係咀入面

邊到買既煙先
聽講過大陸會係煙草混小小老鼠藥

圖呢

gg

屌 佢應該收埋咗啲煙草去築巢

On9

Y

😀

🚬🐹